有冇巴絲中過路邊臨時吹波波

頭先過路障比人叫吹波波，咁就梗係冇事，我短褲踢拖街坊咁都停我
Btw 支野原來好難吹

試過日頭十點幾係調景嶺果邊俾慈母叫左去入路障到吹，支野好大陣膠味

踢拖渣車仲講出黎
好在阿sir 冇叫你落車

踢拖咪踢拖 我梗係有落車

吹完無事發生

次次都會中

咁著咩先應該停車？

超速影完俾猶太人截停，跟住俾我吹
諗住要吹好耐，我就吸一大啖氣用盡力狂吹
吹左唔夠1/4 度氣個猶太人就話夠喇夠喇
跟住話俾我留番個紀念

我住屋仔 門口就係車房 試過得條底褲咁揸 好彩無叫我落車

我都係。第1次吹。
佢話俾我。我口快快問返佢你有冇垃圾袋幫我掉？

先生唔該落一落車

乜踢拖唔揸得車嘅咩 ？

唔撞咪得

好似係要證明到撞個時對拖影響到先告得入

利申。聽番黎。上親車都踢對拖係登低。赤腳揸

食開煙, 個肺好撚差

吹唔到咁大啖氣比佢讀數

你說得對
係法律上 係冇明文規定拖鞋唔渣得車
但如果你發生任何交通意外係因為你著拖鞋 就會比佢砌你老不

所以平時啲猶太人只能夠串鳩你 大鳩你
佢係唔可以就咁因爲著拖鞋而拉鳩你 票控你

咁猶太人咩反應？

試過聖誕正日朝早八點吹波波，我笑笑口問條差佬咁早飲酒唔係吖嘛？原來係捉平安夜飲通頂瞓醒揸返屋企果D人

試過幾次
第一次渣車無耐比人捉左入去吹
唔識吹 以為輕輕呼一下就得
之後比人屌鳩我玩野

任何發生交通意外, 而錯既係你, 係咪都可以告你老不架啦, 關拖唔拖鞋咩事.

中過幾次
吹完就走，無乜野既